聽日7點機場！！！！！！

機場！

Ohh uhh

聽朝機場呀

推

記住塞民航處!!
航空管制員番唔到工既話就起唔到機落唔到地!!
全個機場都收皮!!